聽日港股一定升!!!!!

有望重上25000!!!!

港股

期指上到24200
唔係唔上呀嘛

跌

靜啦

升呀!!!!!!!!!

屌你老母 又燈

升硬

講咗升就升㗎啦

多謝樓主

推到上25000

同神對賭

無對賭
方向一致

推

有冇推薦邊隻港股？
For短炒同長揸

3988
708就短炒

Ching有信心708重返高位？

應該會今個星期先調整到21蚊再上30蚊